空姐不是你想干就能幹的

飛向藍天是這些姑娘們的夢想，但要實現夢想，她們就得經歷一系列的魔鬼訓練。圖：無論何時何地，精緻的妝容都要保持好。

嚴格訓練每一個站姿。

姿勢要精確到手勢細節。

咬筷子是練習微笑的必經階段。

頭頂書是每天都會練習的內容。

領導先幹

空姐不是你想干就能幹的

要先脫褲子的

陰道都黑撚埋